男仔約女仔出街多數為zip時間？

男神約出街 但唔熟又只係date 過幾次 對上一次都係三個月前 其實係咩心態？zip 時間 佢係覆sc之後約我

推

出街做咩先

約又懷疑係咪zip時間 唔約就話港男只睇樣
搞到自己咁唔開心你匿番係房算啦

睇戲食飯 大家點睇

我都覺好矛盾

無上屋企食糖水？

(巴打入) 認真求教 男仔單獨約女仔出街多數zip 時間

冇呀 只會送返屋企

可能只係人地其中一隻兵

我都想搵女攝下時間

鬼叫佢靚仔 如果樣衰應該唔係對嗎？

約幾次之後 直接約你上酒店

唔會嘅咁又

噉你地普通fd?有無曖昧果d

你諗太多啦
只係想屌閪啫

啱啊男人目標好明確
唔通真係想同你行街睇戲食飯咩